男人係咪都唔鐘意溝通

好多次鬧完交
佢都會自己走咗去
過一陣又扮冇事揾返你痴返你 好似平時咁相處
但我又覺得一直唔講開個心好唔舒服
想同佢傾佢會話冇嘢好傾 下次又會因為相同嘅事嘈
佢會覺得傾唔傾我哋都係咁 好似唔想磨合唔互相改咁
係男人真係唔想溝通 定係佢唔夠愛到佢唔想改仼何野
諗到長期係咁個心會好攰
拍拖應該唔係合則來 不合則去掛

拗親都女人羸
拗嚟做咩？

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈癲能到

分手
得一個答案

係
男人鍾意除褲即刻屌
屌完又走

屌 溝通唔到咪扑野囉
男女之間有床上面解決唔到既野？
唔服氣咪騎撚爆佢騎到佢投降囉

拍拖同男人有爭拗好簡單，含一含，就算你比帽佢都搞得掂，男人就是賤

雖然實比人話連登仔點點點
但其實 真係事實

好想同靚女瘋狂溝通

定係佢唔夠愛

見到𠵱句已負評

一定係唔夠愛
快啲搵個第個

放生人哋自己

因為結果係只有佢去改
唔係你去改

你覺得佢唔想改嘅同時你自己又打算點改呢？

有事就收收埋埋

講到尾到係你想佢就你改啫 你有冇諗過為佢改？
男人唔係唔鐘意溝通 而係一個理性行先 另一個感性行頭 女人多數講唔到就喊 點溝通

通常話想傾既都係唔撚聽人講野個個

如果係咁易就好
我哋係個啲仆完野都可以繼續嘈嘅人
如果次次靠仆野都可以解決到問題嘅都好
但有時帶情緒仆都唔開心
不過佢會拒絕我

L真

互相改咪即係個男人改

扮乜撚

我會同佢講我會點點點改
事實上佢都話我有好多野係改左
但我問返佢轉頭佢又講唔出啲咩
我想佢改都係事實

人嘅問題
女都可以係咁

講得岩，靚女係見到個人都會開心d
自然會想同佢講下野

珍呀

同埋舉個例子係
有時佢覺得個下好不滿我
除左罵我之餘會郁手打我同推我 整親我
我想溝通佢可以改個個好啲嘅方法
但佢都話我地冇野好傾

傾條毛
含得舒服咪你贏

你咁都唔分手 都幾忍得

係 啲問題會積積埋埋最尾一次過爆

你地價值觀/諗法係咪好多時都唔太夾？

唔願意溝通嘅關係
好多時都會分手收場

駁吾刀

次次都係女既拗贏
點會有男人想溝通呀

大家都係男人有咩好溝通

因為你無錢無樣無身材

唔係的
我好鍾意同女女溝通的
問題係冇女仔肯同我溝通

分手啦 佢唔諗住理你感受
佢只係想有個人長期陪係佢身邊
可能佢覺得係應份

不如具體啲拎個實際問題出黎 大家分析下係咪有得傾？

係，溝女就鐘意

應該係同女人係無得理性溝通，所以不如果自己走開冷靜下，否則嬲緊時講咗啲氣話就唔好。

咁要睇你一直以來係咩態度去同佢傾偈
你性格佢性格我哋都唔知，唔會知問題喺邊
大把男人係會同另一半溝通嘅

拗都廢事 明知個女人打橫嚟講 論點毫無logic 就想走一走下左啖氣再算
沒法和愚蠢的人爭論

真 理在我 拗贏你又喊 點抝姐

一野收樓主皮

沙包同人點傾計？
你有冇見過d拳擊手會同沙包傾計？

郁手係大忌

唔駛再傾

分手啦

我係調返轉，我想溝通吓知道對方諗咩
但佢又係話無咩好傾

係咪你不可理喻，好多女人所謂溝通係你聽我講、就我

係呀
就係咁樣佢就會認錯
咁但係我哋真係想解決個問題 真係想拎出黎傾㗎嘛
唔係就咁話：係呀係呀我錯啦

有咁既男人執到啦你

比著我, 兜巴車埋你度啦, 仲同你鬧交?

女人啲溝通係假溝通
你有要求咪直接提出
做唔到咪分手囉

原來你條仔有暴力傾向

你真心定假膠

個男人咁撚識相處 一嘈就行開 你都話唔夠愛 分手啦 放過佢
你覺得佢點解行開呢 唔通係嘈唔贏你咩 唔想同你嘈渣 傻閪

呢個世界都忽
好仔俾人帽 好女俾人打

打就一定分手拍拖大忌

唔知以為連登仔同樓主拍拖 個個都已經代入左佢條仔

十成十係港男問題

同女人講道理=on9

心聲啊巴打
一講道理就變左我話你 之後你發脾氣 然後我say sorry 氹返 對唔住
呢件事已經重覆太多次
以前我多數唔出聲 依家佢都好似有埋共識
有咩事大家唔出聲 由得佢 過兩日當冇事
我唔知咁係好定唔好 只係覺得好似慢慢疏遠左...
對唔住 其實仲好愛你 但真係唔知點同你溝通...

咪就係

笑左

真撚到真真

即係想人哋同你講道理 而個道理仲要喺你嗰邊

愛惜自己 離開佢啦
郁手已經唔係傾唔傾嘅問題 佢情緒處理根本有問題

我唔理呀 一定係你錯

樓主不敢回應

試過 一開頭仲肯傾 之後算鳩數

次次一講道理 就話我又怪責佢 對佢嚴格 諗到佢咁衰之類 跟住發老皮 又要我哄

自此之後，自己行開下左啖氣就算

冷戰其間 個男仔同左其他女仔去街 你知唔知 ？搵番你因爲寂莫 咪痴返你囉

女權不敢回應

真 十次嘈十次都係我輸
想聽佢講一次 對唔住 我錯了
真係難過登天

邊有人會想同理性溝通唔到嘅物種溝通

係你以為你溝通 而佢又唔想溝通

你口中嘅想人磨合似係想人就你多d
講到咁好聽, 你又識唔識"磨合"下, 尊重你男朋友行開靜下呢個行為呢
開口埋口都係自己個心C唔C服
人地就真係自己行開下果個moment個心最C服喇

真，次次都話我錯哂，loop到你投降
Cls

見到呢個真係唔覆唔得，我就係咁諗
其實點嘈都唔會有結果 有幾多個港女會真係改變自己 檢討下

平時都係係自己最嬲果下走左去
過左啖氣先搵返佢算

所謂既溝通根本係要男人迎合自己果套

一句講晒 佢唔夠成熟
成熟嘅男人唔理係咪講大話 都會同你溝通

唔係個個男人都係咁既，但係大家發哂火個陣就唔洗傾啦

ok you win

我同條女就係咁
佢嬲，然後我認低威，完
我嬲，然後佢喊，我認低威, 完

有乜好傾？
快快趣認低威算

見到自己劣勢就開始話自己比人打，笑到我

搭個單認真覆下
廢撚時一陣又比人話連登仔點點點
郁得手溝乜撚野通呀
心平氣和坐低解釋點解要郁手?
然後妥協最多只可以輕輕推呀?
on9

因為香港有好多人覺得 同女朋友講道理正on9
男人就覺得應該死忍 是撚但
女人就覺得自己啱晒

最高level係認低威得來唔能夠hea
如果唔係就前功盡廢
一定要表現到自己真心悔疚

唔會啦有時係男人輸啫

樓主條仔廢，比我就打到條女聽話，傾乜撚

d 女人話傾傾傾，其實講到尾就係想個男人知衰，要改。呢d 唔係叫傾

秒撚咗

其實你自己都知點解個男人會唔想同你傾喇，傾親就好似同老細review performance 咁。點解你assume 左自己改完之後，另一半都要局住為你改。如果對方成日都想塑造你變成佢鍾意既模樣，你都覺得煩喇。

cls打女人
分手啦大佬 佢根本唔在乎你

然後
女人：男人係咪都唔鐘意溝通

cls打另一半點都唔可以接受
快啲離開呢啲垃圾

佢想人認同佢姐 邊個話要同你傾

同一個唔講道理嘅人講道理

女人明咩

老闆：其實真係想加你人工

如果傾完就解決到問題就話姐
解決唔到咁咪倒不如唔理佢

此post已完

你似弱智。

有時兩個人爭論問題邊有得解決
只有讓步
例子
你唔鍾意兩星期去一次男朋友屋企食飯
佢其實想一星期去一次

你點解決？
個啲叫讓步，一係你讓一係佢讓
又試一下每一次都拉返個問題嚟講
好快會分手或者離婚

除非好靚或者好有錢
有時啲人明明好靚二三十歲都單身
一定夾住個性格係「問到督」「死唔斷氣」

樓主皮已收唔敢出嚟面對現實

駁回到

珍呀! 女人既溝通=說服你其實係你錯佢岩 你再進一步認錯+氹返佢

一下秒鳩咗
次次都彩就你囉 死雞就我食傾毛毛咩

同你講道理 又嬲 又唔理性
下下嬲 都唔知你嬲嘜鳩

樓主唔敢pin呢個回覆？
上黎問人野 有人答你都唔應人 傻閪樓主

係
通常都會先入為主女人好唔理性、太鐘意計較埋啲雞毛蒜皮嘅小事情而煩到「我」最鐘意大事化小小事化無、而無心機去了解你感受、衝突背後嘅根原 扑嘢「解決」到嘅問題就唔係問題

上面班人畀我感覺就係咁 其實係缺乏sense of us嘅問題

拎出黎傾最終咪又係要跟你個套

師傅 呢啲唔係傾計喎 係MMA喎

其實都唔一定啊
只係好想逐樣逐樣列出嚟傾

我覺得唔傾其實真係唔會好返
可能只係夾硬收埋件事唔去諗
去到最後有個位大家又會爆
咁收埋收埋無意思

我都好想打女人，d女有時唔打下唔會學精，爽
利申心入面諗但唔會做出黎

明明傾都未傾
你就咁樣諗咗先
咁最後一定唔會有一個好既結論啦

真

鬧完離開現場比時間雙方冷靜
仲要返到離和好如初唔隔夜
哩啲已經係解決衝突嘅方程式
你居然仲有要求？

比較想知點講開個心

講撚完又要我tum返你，溝嚟做咩

咩係仆野

終極回覆

真

每個回覆都已經先入為主，以自己既主觀感受同經歷同樓主既經歷混為一談
咁都成四百個正皮，個個就一齊將自己d經歷講埋出嚟圍爐取暖
樓主講返詳情出黎，話個男人粗魯會出手，上面班人又睇唔到
不過就算睇到，可能都會話返樓主抵死被虐狂做免費雞，根本係連登男人就是不敗的

此po已完

有乜嘢事都係個男人錯
講到尾就係想對方去改
講到自己幾委屈都只不過係想個男人收聲屈服
睇到嘅就只係對方嘅缺點同自己嘅優點
為你做咗嘅睇唔到
未做/做唔到嘅就不停被放大嚟講
唔鐘意就分手啦

喂認真個句, 未拍拖之前你都應該大概知佢係多野講定少野講既人啦, 而家你次次都嘈佢成日唔同你傾計唔溝通, 你要求就愈黎愈多但有冇企係佢立場諗過佢呀,

講到鬧完交佢就走左去唔愛你咁, 有冇諗過佢都受緊好多人既氣想自己抖啖氣呀

其實你諗下 如果係你錯既 咁你自己改左 咪唔會再有問題 有咩好傾？
如果係佢錯既 咁你只係想佢改姐 有咩好傾？
姐係你搵得佢既 就係覺得佢錯要佢改啦 咁佢話係呀係呀我錯啦有咩問題？
唔洗講咩一人讓一步呢啲牛屎 你讓左一步覺得冇問題 又有咩好傾？

男人就好似一個皺左既水樽 吹一吹就冇事了

唔想同你溝通姐

Men don't respond to words.
They respond to silence.

邊度講得開走去同你傾咪又係鬧多次交,係男人都知呢個道理

#2 就出答案秒撚左

根本佢既溝通就係要你聽晒佢話
橫掂都係想我聽佢發脾氣
永遠佢唔會錯
到我幾時忍唔到同佢講道理佢又唔聽 聽唔明
講完又唔改咁慳返口水好過啦

屌 中呀

有人發現成人視頻網站Thisav有一段綠衫少女替另一名男子口交及手淫的影片，片中少女身在背景的廁所中，跪在地上作出猥褻動作，最後男方更疑似在女生口內射精

洗鬼pin 碌都唔洗碌就秒左

得啦屌

好中

咁唔可以怪曬連登仔嘅 樓主到咁後先講自己俾佢打
好多人淨係睇頭一版討論就留言/正皮加嘛

btw佢有暴力傾向就分手啦

u win

珍

你答到#2未？

男人對索女容忍度極高

溝通唔一定係要坳贏 係想睇下有咩解決方案
同埋只係想多個機會知啲男人諗咩
係另一個角度去睇 點解佢要咁
咁本身我唔溝通個下 我當然都係覺得佢錯哂
記得有一次佢逼住要同我溝通
佢大罵我 但至少知佢個心底話係點
佢個一刻係點諗 點解佢會燥
雖然係我角度嚟講我係依然嬲緊
但如果代入佢角度我會覺得佢嬲都有道理
互相都有唔好 個心反而會舒服啲
((有時係自己角度睇覺得對方錯哂 然後佢仲要發哂脾氣
((所以會更加嬲 但至少溝通會知道自己有咩問題

大家咁想我答
利申我唔係次次拗贏個個
佢指出到我問題係咩我係絕對會講對唔住 認底威嘅人
其實我同佢都一樣 做錯會想解釋返件事
比個合理理由自己 呢方面係唔應該
最後件事本身錯左 我係唔會唔承認做錯左

秒殺頭post

郁撚埋手都唔分手, 開post嗰陣都可以唔撚提
既然你係覺得冇問題, 唔值得成為重點, 依家先輕描淡寫咁提一兩句
只能講一個願打一個願捱, 兩個都係抵撚死

不過咁, 唔係撐你個男朋友, 家暴傷人無論男女做都係唔應該
但你同佢「溝通」嗰陣係真係想大家開心見誠, 心平氣和咁溝通
定係只想佢跪低認錯屌撚死佢?
你可以話上面連登仔鳩屌, 但你作為女人, 都知你地女人「溝通技巧」幾撚得意
唔係質疑你, 而係真心提問黎
如果真係有問題就要改, 如果唔係下一任你都係會開個post問點解條仔同你唔「溝通」

只可以 「都係嘅 都係嘅」

由於女人係感性動物
想同佢理性溝通之前
需要佢條氣gur左先
滿足哂佢感性需要
先至開啟到理性溝通果條路

係

當你認自己做錯左，你咪又係好委屈要人哄

咁玩晒啦

當你係雞咪唔同你溝通囉

俾人鬧咗一鑲唔使冷靜下？你當自己係女皇？

樓主駁唔到

最慘係女仔一直想溝通
講左好多
但個男仔都唔明
因為大家在意既點根本唔同

樓主選擇唔回應 笑死

男人同男人之間，小事就由佢，咪撚同我計
女人同女人之間，真心好多小紛爭，好撚煩

男人覺得好小事，第日就冇事。女人就覺得好大獲，影響成段關係

男人講到情感相關既野，乜都唔洗講，大家打鋪機，飲餐酒就冇事。情感上表達，男人係垃圾。叫男人形容情緒，佢地係文盲。

但叫女人形容情緒，係專家。女人有事唔講，忍住忍住係勁辛苦，但偏偏男人就係唔鍾意講。

其實唔係你男朋友係咁，係天下間男人都係咁。除非真係理性分析成件事，我地就可以同你慢慢拆。但情感既野，有幾多次可以理性分析。

講過好多次，唔多講

女人定哂所有規則，男人玩個GAME，一定輸

而家呢個世界，禁止左男人使用暴力，同埋女人發明左"冷暴力"呢個TERM

就係迫男人同女人嘈交，但又一定嘈唔贏

你話女人霸唔霸道？

聽完係咁講都明明 都幾有道理 本身大家解決嘅方式唔同

公字你贏
字我輸

女人大部份都唔講道理
講多曬鳩氣

佢只係想答佢想答ge
冇諗過同樣地，佢男朋友都唔想同佢嘈，只係想開開心心一齊。

唔爭氣咁笑咗

真係駁唔刀

珍呀ching

同感
永遠唔想解決root cause

可以用暴力仲使「冷暴力」？

呢個真係男人圍爐取暖地方

人哋女人嚟㗎

其實睇回應都知邊啲男邊啲女
好明顯咁睇到想法唔一樣
至少我知啲男人覺得因為嘈唔贏所以拒絕溝通
不過我都唔係次次鬧人先個個
同都唔係次次拗贏個個
就算唔洗次次 都有啲野係必須溝通㗎

你可以舉一啲實體例子，如果唔係好難比到意見。
因為有啲事情或者習慣牽涉到性格嘅唔係一朝一夕可以改。

溝完都唔通點解仲要溝

樓主皮已收

樓主，#2樓答左你啦，做咩唔同人溝通呀

中

因為九成老作

呢類人唔會舉到，佢剩係感受行先，唔識解決問題
但又覺得係咁講出嚟就係溝通同解決
所以佢條仔先唔想同佢'傾'

屌你老母臭閪

咁點解唔可以理性行先
如果感性行先只係比你用黎發脾氣既藉口
咁傾落去仲有咩意思

死臭雞

係
所以最後分左手

小姐，拍拖唔係城市論壇
唔係話佢嘈贏就你改，你贏就佢改
解決問題嘅溝通方法係舉出例子+講感受+講改善方法

例如對方遲到，你要做嘅係，講出你係個好重視準時嘅人，遲5分鐘內先接受到，遲太多又冇send msg, 你會覺得不被尊重，畫好個框框，期望佢下次可以早啲出門口，頂多遲5分鐘

而唔係：頂你次次都遲㗎啦，你知唔知我喺街勁凍好辛苦，又話10分鐘內到點知你啱啱先出門口，上個月又係咁，我企咗喺度成粒鐘等你，你可唔可以早啲㗎啫？

呢啲只係一味發洩情緒，幫唔到解決問題，畀唔到對方理解你睇法同價值觀，亦都係點解上面有巴打話拗親都女人贏，因為你一味倒啲負面情緒出嚟，呢樣嘢冇乜好'傾', 唔係針對件事

D女見風向唔對
就吹郁手
但通常都係大力左少少捉佢隻手
Btw分手啦樓主

真係 如果唔係又再嬲耐啲 又話你係咪淡咗又剩

樓主呢

D女人真係好煩
唔想講野，係咪一定要俾你地迫到講野？

啱

講左自己CASE，見得唔到大眾支持，D女人就老作故仔，點都要講到自己係啱個一邊，企係道德高地，拎返群眾支持

D女人一定會拎到大多數人支持，跟住下一步就會批鬥男人

D女人真係好撚煩

其實解釋唔到
可能因為女人DNA既default setting係咁
正如男性天生鍾意靚女

如果格硬要個感性型既女人㩒住自己情緒
同你理性討論先
佢好可能會用盡一切貌似好「理性」既論點同你撐到恆
就算你駁到佢個論點
佢都好難聽得入耳
因為佢條氣唔順
最後都係溝通無效

某啲女性意識到呢點
會盡量維持理性思考
但如果較感性既
好可能要男方擔待多啲
soft skill高啲先平衡到

男女大不同就係咁解

我ex都係咁...唔會係同一個人掛

你男朋友幾多歲呀？仲細個都有機會變，再大個啲都係咁就冇得救

講到底，女人都係想玩批鬥姐

講咁多廢話做乜

如果佢開個post話自己比人打就話姐
講到一半唔對路先舉個例子話自己比人打
咁撚嚴重嘅問題係討論中途先出現?
就算係真，郁得手打女人都唔撚係正常人，更加唔使諗溝通，更更加唔應該係頭post用"d男人"去討論件事

同你拗又唔得
同你講道理又唔得
唔理你又唔得
仲可以點撚樣?

啱呀，樓主作故仔就認撚左佢啦

屌你老母臭閪，又一個蛇蠍女人

其實講一講真係有啲可疑
如果真係打過佢點會等到依家先講
打女人咁大件事一早拎出嚟講咪更加容易一早就佔領到道德高地
依家先補返句 可信性真係低咗啲

算啦樓主，喺毒登，千錯萬錯都係女人錯。

試下用嗲嘅語氣去同你男朋友溝通
趴係佢心口好嗲咁講問佢頭先嗌交做咩咁嬲
問下佢感受 佢就肯講

個個女人都會識一個技能

就係"作故仔"

各位男仕要記住

邊有贏唔贏 想傾完下次唔咁做啫
男人就駁駁駁好似講極都唔明咁

想傾完下次唔咁做啫《-----

即係迫人一定要改啦，咁唔改得唔撚得呀？

雖然一開始冇提出
但確確實實係事實
因為我知如果我提出左佢郁手打
咁我信下面留言只會大部分叫我分手
但我本來係想知係唔係男人都咁諗 唔想錯左主題
呢個只係嚴重少少嘅例子
佢都唔係成日咁做 只係可能某啲時候太火爆 想我冷靜
佢冇用力打我 但個一巴掌就咁啱整到我嘅牙肉所以腫左
可能平時我哋都係打打鬧鬧咁相處 所以佢冇為意
我知咁講又會比人話我抵死
但呢個係我想溝通而又必須嘅問題之一

同意，有時溝通真係好深嘅學問。
唔係每次有問題就即刻擺上檯拆掂佢咁簡單。

唔改咪會繼續嘈

佢冇用力打我 但個一巴掌就咁啱整到我嘅牙肉所以腫左<---

你都講無用力啦，講到佢犯左死罪咁
你想道德審判你條仔姐

你係咪想大家幫你呀？企係你個邊？
係你咪出聲囉

你唔嘈唔得既？

咁姐係精神折磨人啦？

溝通一定要講野？

講得好聽咪溝通 唔好聽叫談判

女人先唔鐘意溝通

問你係咪嬲又黑住面話唔係，咩都要估估下，咁點溝通，男人唔係對方犯咩大錯行開一陣就會下左啖氣就睬返你，女人就有少少唔滿意就嬲鳩你一段長時間，你唔攰我都攰啦！

牙肉腫左，講到好似好嚴重咁

臭鴨錯

算啦樓主，佢都講到話冇野好傾即係佢根本都冇諗過要溝通。再加上仲會郁手，佢直頭似係想逼你自己講分手，咁佢就唔洗做醜人。你話佢每次鬧完交就走咗去，可能根本去咗搵第二條女，咁返嚟咪開開心心咁。

介紹套戲俾大家睇
入面三個女人一個墟

女人為左瞞住人，乜柒藉口都會講得出
同埋
女人做錯事，唔會內疚，會若無期事繼續生活
仲有
女人想做壞事，完全唔會心虛，只會怕俾人揭穿都唔成功

到底處理嘈交隔幾日好定唔隔夜好d?

唔係唔中意溝通
係根本同樓主冇得溝通
你個男人心底清
已經skip左 同你溝通>再嘈>認錯

睇書睇壞腦OR俾身邊D女性朋友影響

好心啦，男人唔係話揾女就揾到女陪架，講到要揾就揾到

呢D ASSUMPTION同事實根本不符，為既只係同自己講，錯既係人地，唔係自己

男人失去聯絡＝去左揾其他女
男人覆遲一陣＝去左揾其他女
男人嬲你＝去左揾其他女

實情係，男人自己柄埋一邊頹緊，揾兄弟訴。
人地一個人無助緊，你就講到人地一個人風流快活

秒撚左

we have a winner

一句野表達所有男人心聲

真，D女人會不斷嘈，精神折磨你，一定要拗到你答應佢要求

如果你頂到第一波，拒絕答應佢要求？

佢隔一排就要求你做另一樣野？沒完沒了

男人試下講 "唔得呀，因為XXX"
女人D攻勢就會黎
"但係XXXXX"
"咁你XXXXX"
"唔係XXXX架咩"

全部女人都係仆街黎

秒

岩岩衰左同佢講道理
想問點氹返條女係最有效

但佢拍拖一開始已經係咁
有時無啦啦黑面唔出聲 嬲咩都唔講
就自己走左去(依家好左

再仆街D既女人係
佢一個女人拗唔掂你一個男人
會揾男人幫佢頭，或者一堆姐妹幫口
成班人對你群眾壓力

迫你跪低

樓主 好似比人圍攻緊
我feel到你既真心了
我岩岩9UP的

出黎呀樓主 屌你

又一位睇透世事既師兄女人果一句：點解你唔肯同我傾？
其實根本個「傾」係代表緊「道歉」「低頭」「認錯」「扮狗」

true

有撚咁多野傾咩傾嚟傾去咪又係要人忍

男女衝突適用

唔好ON9八婆
男人一開始唔會唔肯傾同黑臉

一定係試過第一次同你傾無用，第二次你又重提，迫佢跪低
男人先唔再傾唔出聲

最少二次男人會學精
鈍D既男人，試多6，7次
都會明白

男人一SAYNO，你地女人就會開恒TURBO CHUR死男人

所以你唔好再作野黎，唔會有男人一開始就唔出聲黑面

贏

駁唔刀
樓主係邊？做咩唔同層主溝通下就走左去

樓豬pin this

仲要拗完又同朋友a損友b講返出嚟審鳩我
算啦
你贏埋佢

溝通係當初為咗昆你上床
扑咗仲溝通做乜

首先有啲女人要講道理先
唔講道理嘅溝通唔叫溝通

有時寧願炒獲勁，而家成日對我好冷淡，投訴佢又一味講會改善，但最終都係冇改善過，問佢發生咩事咩事又唔講，只係話冇事，我甚至話有咩唔滿意我都可以出我會改，但佢一句關於自己既感受都唔會講，但我就勁唔開心，拍拖唔似拍拖，冇交流，一潭死水
重點佢以前唔係咁，多野講，只係三個月就變成咁，完全唔知佢諗乜，一個人撐真係好辛苦

見你留左咁多次言 係唔係好想我覆你
睇嚟你都有啲仇女成份
係唔係比女人玩得太多
你咩情況都唔知就話我哋一定係傾左唔得

講到我好恨你覆咁

不過我係想知講中你地女人D大話，你地會唔會坦白認

結果係唔會
咁咪得閒屌你下囉

Aggerr 我寧願炒鑊勁
至少大家知大家個心諗咩
有啲咩想法 至少有咩會改可以改
不過我依家變左唔係太大件事都唔出聲
因為佢唔傾嘅話我反而更加唔開心

你呢啲女人咪麻撚煩囉，無事搵事黎嘈

點解你唔認你地女人，都有D共通既特質

作故仔，企道德高地，鍾意尋求大眾支持

我超理性拆解成件事，比我說服到佢自己都醒覺原來係好小事，又唔認得柒就話自己感性動物，屌那星下下都小事化大，之後一句話女人 感性動物，根本玩撚曬冇得傾，避得就避算認低威

男人嘈贏左你，你地女人唔服輸咪用分手迫男人跪低

你會唔會用分手迫人跪低人

會既，就唔好怪人點解連嘈都唔敢同你嘈

女人一定要贏，唔會做輸個個

認一次低威都唔撚得嘅，一句對唔住成件事就可以完結，係都要死拗爛拗又冇point

#2秒左都可以無視，真係樓主用實例證明左

見到樓主咁多負皮個心舒服哂原來有咁多苦主

對得呢啲閪女人多怕左再拍拖

Errr 我冇用過分手做威脅
咁佢係我好重要嘅人 要分手都要深思熟慮啦
講講下真係分左咁點算
我認有好幾次思考左要唔要分手
但最後想繼續 所以我都冇講出口
反而係佢提左幾次分手喎

Btw睇返你啲post都似係唔聽相反嘅人嘅意見
凡事都係以自己角度去睇件事
覺得我哋全部女人一定係點點點

秒ed

事實你地D女人個個都係咁

姐妹之間會互相咁教

女人想男人改變一樣野
開頭叫佢改
-》嘈交迫佢改
-》反覆嘈多幾次迫佢就範
-》都唔得，俾最後通諜
-》都唔改，分手

又係呢本書

真 好撚仆街又係男人恰女人
Btw我女

係咪真

真 真豬都冇咁真

牙肉腫咁臉冇紅腫哂
條仔內功勁深厚

其實講左
不過女人既溝通同男人溝通好唔同
係有講左不過唔岩你心水，着眼個下有出入

鬧完交氹返你仲想點？
又唔撚見你主動say sorry氹返佢？

我以為我女朋友出po

cant agree more 無得輸...

你唔愛我啦

打人就真係唔得啦

有撚病？
矛盾到點都幫自己講説話

人地大把人講事實你都skip啦
仲話想溝通？ 人地問你又唔覆
請問溝乜撚野？

關女權咩事？

緊係越快和好越好

臭閪女人係咁

女人: 你要聽我講
但佢唔駛聽人講野

邊度黎既架子